[喜歡你讓我下沉] 利物浦 對 阿仙奴

又豬一場了

祝Torres 早日康復

米佬 腿張開吧

如果我是半張廢紙

能持續獲得糟蹋亦滿足

如果想拎簽名 應該早幾多去排隊

3日

買左阿等收錢

利post D負面情緒越黎越勁

得100個名額

仲要限時1 粒鐘

對阿會輸呢

100%的波

利post已死

豬波果日利囝就會起勢哭波song推post

有冇人一齊轉捧車路士

太古城幾點開咪幾點到

不了……唔想比d瘋狂利子日屌夜屌

不了 岩先去太古j完座歐聯獎盃 不快既心情一掃而空

有冇ching聽日去太古城

軒

軒神要抖幾耐
L6操得返應該做到sub 最驚聽日見到L21
屌簡就肯肯定會見到屌定先

無所謂了 都係豬

頭先有位手足睇vr Anfield 果陣跟住一齊唱ynwa

🥋Five #LFC Legends are receiving kung fu lessons at a @StanChart branch in Hong Kong... #LFCWorld

後日去
路加大佬希

On9仔咁

最衰今日ot去唔到

做乜鳩

少林功夫好野~

Liverpool's Next 5

• Arsenal (H)
• Burnley (H)
• Manchester City (A)
• Everton (H)
• Bournemouth (H)

耍咩鳩功夫
搵星如打返場好過啦

唔係輕量級
不了

曹星如打輕量會入icu

LLLLL

Liverpool should be sniffing around every top class player on the market. They should be monitoring Antoine Griezmann. (Chris Bascombe)

Liverpool need a proven goalkeeper, a proven centre-back, a proven striker & a bigger squad. And they needed it in January. (Chris Bascombe)

回購蘇神好過啦

人唔笑

全勝根本無難度

有夢想好事來既 我都得閒睇下豪宅廣告

錢唔夠人多
成績唔夠人好
薪酬低人一截
冇歐聯
個城市唔夠人吸引

原來如果今個星期獌贏波+我地贏阿狗,阿狗會做六弟

咁冇啦
利輸硬

阿狗獌打少場
佢地都無咩原因會失嗰三分
到時六弟嘅係利

獌狗打少個場係作客曼城

連續兩年主場對阿狗90分鐘先追和

阿剋利

米奴列打得好 利都係要輸

The four statistically worst Liverpool players of 2017

Klopp: "I can't say too much about Arsenal. The start [of the season] was like it is in an ideal world, a free-flowing start."

Klopp: "After pre-season we were all convinced we had all the different things. Completely optimistic, that's how it [was]."

Klopp: "Obviously we have this lack of consistency, we cannot ignore it, because we were involved in the games."

Klopp on Gotze: "We have exchanged messages. Now he knows the diagnosis, he needs to work on it and with it."

Klopp: "I am not a clown. I am not always laughing like crazy. We are all influenced by experiences. We don't ignore the problems."

Klopp on Coutinho & Firmino: "At Leicester there were a lot of bad individual performances. So many not at their usual level."

Klopp: "It's Anfield, our stadium and the last game we played there was fantastic. We want that feeling again."

Klopp: "We couldn't be surprised because we knew about the situation with Leicester. We just didn't perform."

Klopp: "I know, I've said it, we have to prove again, unfortunately, because we were not good. It wasn't expected we'd be that bad."

上場米仔最正常

Klopp: "It's not being passive. It starts with a set-piece, long ball, Jamie Vardy, header, long ball, foul on Sadio, throw in to them."

Klopp: "They felt immediately in this moment 'yes, that's what we want'. And obviously, we felt the opposite."

幾耐未試過作客贏阿狗？

6個月

假利

Klopp: "We have players who push (others). Milner, Lallana, Lucas. 3 players for sure. Roberto with his attitude and readiness too."

Klopp: "Usually Roberto Firmino [too], with his attitude and readiness. But he couldn't find a way back [vs. Leicester]."

Klopp: "Jordan is too soon for sure. Dejan did full team training. He will be involved if no one tells me different."

又輸一場

Klopp on Sturridge: "No, he's not training. He was really ill. Now he has a strain in his hip muscle from a rehab session."

sor係我記錯自膠

Klopp on a lack of competition: "Do I really believe in putting people under pressure to perform? No."

Klopp: "When I speak about competition I don't really think about putting them under this kind of pressure."

Klopp: "We haven't had a lot of opportunities to change it. If you win it's easier to change than if you lose."

Klopp: "It's always good to have the choice, because then you can react on shape and form—but in this moment we don't have that big choice."

Klopp: "Ragnar Klavan was really ill, that's why Lucas played against Tottenham. But after Leicester they'll ask why a No. 6 is playing CB."

Klopp: "He will be out of normal training for the next week or so, he can train but he wont be in team training."

virus rehab個陣傷hip muscle

真係阿婆都冇史獨咁玻璃啦

試下正選轉踢5後衛啦
歐聯6分波唔可以大意架喇

笑到gapgap聲

我估高普鬥攻都唔會死守
等睇456

準備聽日8:00 到太古城
利申：住康怡

咁諗即刻成件事好勵志

Members of the Saudi Arabia royal family are heading to Liverpool to announce an “investment agreement” in the United Kingdom, it has been claimed.

HRH Faisal bin Turki will be part of a delegation set to take part in a press conference during a visit to Anfield according to the official Twitter account of Saudi football club Al Nassr, where he is the president.

The ECHO understands that members of the Saudi royal family will be guests tomorrow at the Liverpool v Arsenal game, but any investment deal set to be announced does not involve a stake in the football club but a link-up with club kit providers New Balance.

Liverpool owners Fenway Sports Group have previously indicated they would be open to the idea of a minority investment in the club from elsewhere.

今季阿仙奴係聯賽作客得失球差最佳既球隊（+13），加上聯賽已連續16場有入波，
鬥攻真係有信心全取3分？

OFFICIAL:

Brazil's squad for the next World Cup qualifiers, away to Uruguay (March 23), and at home to Paraguay (March 28).

#Russia2018

2個回晒塘都入選

用左兩個月都唔知自己衰咩

入唔到個robokeeper

ban死角 其實唔難
利申冇去

而家真係一盤死水咁
完全好似等完季咁

輸埋比阿狗就玩撚完啦

我只想軒仔健康

季初仲話賣

垃圾

撐can同model嗰班真係我見過最撚柒既一群

粒波ban好易飛機

明日再戰

沒有軒 利記怎炒阿妓

無軒吾睇了

凡士林一線ok?

挑高個波就入啦

挑？咁條拋物線都要好準下喎

拎簽名要前幾多個鍾去到?

廢未認囉

已加好去排啦

十卜karius

十卜十卜

Chelsea boss Antonio Conte rejects Inter Milan talk - but admits his family are missing him: skysports.tv/DpzFAQ

一個鐘前開始接受排隊

９up無敵

下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

一鳩買撚斷佢 please

Daniel Sturridge - 59 Goals for Liverpool |HD|

都唔知有冇機會入到下一球了

NEW: Lucas to make way in Klopp’s only change – Predicting Liverpool’s XI vs. Arsenal

應該都係架啦

賣啦 又傷又病真係唔掂
奧歷治都排得先過佢

早兩年仲拎佢啲數據黎打j吹到最高效射手

其實好似人渣咁比佢前場鳩走同無限關火權既話
以佢質素點都整到一打返來
但高普個system容唔落佢冇計

Reports that Mesut Ozil will miss Arsenal's game against Liverpool tomorrow due to illness.

Klopp: "We have to make the right transfers but we will make transfers. We are working on it already. We will spend money in the summer."

Klopp: We'll spend money in the summer of course. Will it be a transfer window with a [break] even record?I don’t think it’s possible again.

Jurgen Klopp insists Liverpool will have the spending power to compete for the top class signings he craves this summer.

Klopp knows that a sizeable injection of quality will be required this summer regardless of European qualification. (James Pearce)

Julian Brandt is one of Klopp's main targets for the summer window and he is convinced that money won’t be an issue. (James Pearce)

Klopp: "Domestically? Yeah, we can go for the players we want. It was not since I was here for one second about money."

Klopp: "Nobody told me in this club: 'Stop, that is too much money' - was always because we were convinced about the player, the situation."

Klopp: "One or two players in January, when we had problems with injuries and AFCON would have been cool. Could we have had more? Yes."

Klopp: "Sporting director, scouting department, owners, myself, we want to make this club as big and successful as possible. We will spend."

Klopp: Liverpool will have the spending power to land top talent this summer, by @JamesPearceEcho

“We will be prepared for the summer window, for sure. We are working on it already – we might need between two and six players.”

Julian Brandt and Naby Keita are prime targets for Liverpool this summer. #lfc (Dominic King)

Demarai Gray is also under consideration. What is clear is that Liverpool are prepared to invest heavily this summer. (Dominic King)

Liverpool need a new left back, a central defender, a central midfielder & a striker — as well as a winger. Klopp will spend. (Dominic King)

係咪真係醒覺架
都係唔好信到咁足

Klopp urges players & fans not to lose belief: "There is still a lot to go for. We have to fight for it, 100%." #LFC

唔係唔想信你呀

Klopp stressing in his comments this evening that FSG have never once turned around and told him a player was too expensive.

咁唔好同佢地客氣啦

"@JHenderson is massively important - he has grown into #LFC captaincy"

Steven Gerrard with high praise for his former team-mate:

有前四先講

屌你老味，你無歐賽，比雙倍錢人地都未必肯黎

留名睇輸埋聽日場波咩人都唔想黎

今日TST有活動？
頭先路經天星碼頭條天橋連續見到8個利迷子著哂波衫咁

唔係得太古咋咩

得把口

現場一個人都無

今晚先去

我都淨你知太古，我頭先搭地鐵過海都見到另一個利迷子

講一套做一套既偽小人

咁又早左d
10點個檔口先開

原來12先真

11:30 開始俾人排隊登記
10:30 渣打Priority 客戶優先登記

剛剛問左有150名額
100 普通排隊
50 渣打

因為跟本連人地球會都未肯放
點會貴

吹得好勁果件allan到底幾時先拎到工作證

食個早餐先啦

排隊中，目測20人度

習總落台時

有冇手足經過可以起底

即係聽日

咁睇黎聽日差唔多鐘數都要到了

已經40人+

聽日要再早啦

ok既 東區撚

排隊籌 完已派

原來天星碼頭個邊真係有野搞
FB Group有清po咗圖
屌我路過唔知

kop end唔見喎

Liverpool OLSC HKSAR branch

係喎

有咩搞 搵唔到個po

大十字暫時退出球壇

擺左張枱簽名
有大佬希 貝加 麥卡迪亞

係咪計人頭？
叫fd幫手影相駛唔駛攞多張

好似要抽簽去

今晚大炒四爺幾多球？？

講緊太古喎 唔係排隊架咩

來自英國《每日快報》的消息，在利物浦任命高普為主教練前，班主芬威體育集團曾與名帥安察洛堤聯絡，但「肥安」最終拒絕加盟，原因在於紅軍欠缺骨幹。

該報稱，安察洛堤拒絕入主利物浦的主因，在於球隊欠缺一個健康的球員名單，而「肥安」認為，要將紅軍成功改造為一支爭冠球隊，就必須透過大幅度的擴軍，才能夠達成目標。換言之，安察洛堤認為利物浦的實力不足，因此拒絕加盟。

至於高普，則不介意帶領利物浦從零開始，畢竟這名前多蒙特教頭一直以改造和培育球員見稱，故此他欣然接受紅軍的邀請。

高普走左真係冇人會肯要了

經歷完1，2月神軒都仲有66%勝率
真係好癲

神軒 隊長+踢個位咁重要
成日傷唔得掂架喎

咩隊波咩到好攰

2:0 or 4:0

本身應該7字頭

人頭派籌

thanks
係咪攞左史米沙簽名

肥賓開始己經話重建
建極都係中下游買人
建條毛咩

肥安唔敢挑戰自己

4:00pm 排隊中

太古城呢2日應該好多手足

咁早
咁聽日即係stay全日無走雞

目測 50人+

係

但係隻歐冠杯無乜人影

邊個可以分擔下

排個VR 都有排排

琴晚影左 但唔比舉

其實即係之前fb睇全景果條片

有冇今聽日去太古城

係太古發覺利好多都係中佬 冇咩後生

4pm 籌完已派

好多媽咪級利子

而家先去太古係咪可以唔駛去

好多BB仔都係架bo

簽名冇囉

去得，其實無想像中咁多人
係簽名多人啫

今晚係大陸
咩電視台有得睇

CCTV

廣體

聽日

又話一個鐘前排 好彩有巴打你update

應該有免費直播
無就百度search jrs直播
一定有得睇

冇帶電腦 祝我好運

goal 1:0

係一個鐘前排架
不過大把人早過1個鐘來排定先

唔該巴打

不了 要考試

艾b考左speaking未

前線啞火不如出下史獨奧子搏下啦
不過屎獨好似仲未出得

屎獨傷

反獌大聯盟po

利迷子今晚留手唔巧炒咁多ok?

有冇清book定潛艇
今晚做六弟就出發深潛

擺pose都衰撚過人

法唔法國利好似想搞大香港個market 呢排多左好多function 係香港 利果然高汁

係就好啦
叫班球員學繁體字上連登

識唔識寫自己個名啊？
Can：屌簡

啱啱完

聽朝想排加西亞簽名應該幾點排隊

去左同個盃影相

係咪都係唔比舉

9:00

俾掂
btw, 隻杯痴實張枱

唔撚係下話

雲膠今晩唔出住烏屈尻利條性感防線機都唔好話自己識教波

我以為睇返上年夏天d新聞，過左兩個windows都仲係講緊呢幾個位

我琴晚九點見個staff搬去後台既…

我就諗住10點

but told him PLAYER WAS TOO OLD
but told him SALARY IS TOO HIGH

証明 FSG 唔肯 big spend 符合肥安要求咋
亦証明肥安睇球員係有一手

過埋今日就6利

狗原來真係有樣睇

而家唔比了

神奇4俠 vs 弱隊福星

軒隊今晚與我們同在

又會望曼狗贏既

聽日去打小人

屌個17號諗乜撚

on9

思考人生

痴撚線係咁自爆

收咗獌幾多錢

個17號廢撚到

Jurgen Klopp does not expect any restrictions to be placed on Liverpool's summer transfer budget and has revealed he could sign up to six players ahead of next season.

在出席賽前記者會時，利物浦主帥高普談到麾下弟子近期的低迷表現。他認為，眼下的紅軍欠缺一個領袖級的球員。

高普說：「我希望能夠在球員能夠挺身而出，帶領一眾隊友奮戰到底。在我仍是一個球員的時候，我的技術亦不算出眾，但我擁有強大的精神力，總是鼓勵一眾隊友戰鬥至最後一刻，而現時的利物浦，就是需要這樣的球員。只要意志堅定，一切均有可能發生。」

「當然，利物浦還需要在球證示意比賽開始時，便立馬進行作戰狀態，否則一切的戰術和概念，都只會成為空談。」

高普都反軒隊

六弟

比獌狗拋離

托尼叔

六弟利

獌然硬

而家唔係六弟完季都100%係架啦

主場食硬般尼茅夫

唔好講咁多

官網仲可以用5:1打幾多次飛機 條片都唔知見過幾多次

有神龍保路錫，獌要幾多粒都有啦

比d掌聲自己89分鐘出黎2-1

睇分數差距完季分分鐘第7第8喎
100%第6咁樂觀

等般尼茅夫守和到80分鐘我先上水

魔性

批掙又冇事

傾掂數伊巴冇事

兩黃
伊巴批爭同踩伊巴頭果個牌都冇

咩事睇唔明

紅左下話

雞巴頭先咁多無事

紅左鬧球證果個

啲牌拎出黎又袋番又拎出黎
笑撚死我

條陰濕狗雞巴第二次都冇事

拎埋張黃牌出黎都可以唔比IBRA

伊巴係唔係有特權, 係唔係大撚晒

條友弱智

伊巴批爭批落Mings
King踩伊巴個頭

兩個都要紅
最後兩個黃牌都冇

肥朗講兩句就收翻埋

最聯

19000又黑，個球證笑撚死我

有時我已經睇唔透 係19000黑定係球證真心視障

講兩句可以收返埋張牌

叫friend, 和氣生財

黑乜鳩 一個傻仔推人兩黃正常
另外一個踩頭一個批爭都冇比打和啦

E巴比人踢個頭都無黃
球證問題強

球證問題又想屈我獌
垃圾利真係

無喇無喇，公海太多燈post
利想唔做六弟都唔得喇

推人條友個下係值得黃，但係之前個張黃啦，
側鏟完全中波唔中人都有得黃
一開波個段又淨係foul般茅唔foul49000
望下個球證終於第一下foul獌嗰陣般茅堆fans幾開心

又冇牌

你地有無獌狗條link
就悶到發毛

仲唔出ibe

Fm就勁

比人放棄左好耐

前幾場對曼城先踢正選

點解唔俾企出場外 ？

摩佬一換換三個

比利放棄左好耐

之前個13場有6場冇出過
有4場出唔夠20分鐘
到呢家仲係0入波0助攻

12m

雞巴

炒

獌狗三分靠你

咪撚出聲住

靜啦

應該學阿妓咁恥笑下佢阿嘛

廿分鐘後我地就係6弟啦擔心咩

痴線訓低左球證唔撚理

成個人攤左係道咁耐都唔吹停

你岩

比清你忍下口啦屌

咪係，球證真係On99
佢瞓到無哂反應咁都唔理佢

仲想衰多幾多鑊

唔好傾住啦
btw加油獌連

魔狗

個樣

去沖涼
沖完應該完場

大家忍多陣 唔該

浸浴

Afobe

去叫個雞先啦

CLS，緊張到爆

叫雞有波睇
睇睇下又上黎講野架喇

般茅啲人咁鍾意舉高手

give me the fucking ball

利榮基收爹啦好嗎

貢撚快沖完
去打個丁啦

順手訓一訓

仲有5分鍾

goal

其實完全冇野

其實禁區有哂伊巴,普巴,爆炸頭3個爭頂真係煩

猁榮笑普巴有聲

仲要三件都予撚到仆街

FT2:1
肥朗goal

血肉長城

普巴個垃圾

嚇撚死

着對鋼頭去攝佢地腳is ok

1-1

好彩仲未洗做6弟

單刀自己龍

陳公都忍唔住抽佢水
全球最高身價球員 關鍵時間射個咁既波出黎

伊巴, 哎唷唷
佢出左場 , 搵第二個射碼仲好

利可以過多個禮拜先做六弟

曼聯之前11場主場和左7場

個個都影帝上身

今晚輸6球就可以

換走左啦

雲加爭4勁啲定係我獌爭6勁啲

輸硬了

0:6

今場然波的話
係咪最市打比 獌然都要做六弟

輸就輸硬, 差左輸幾多球

比清好波

2-8😭

嘿嘿

1-7

其實我已經冇燈好耐

邊個趕絕獌狗 邊個就打左場好波😎

都係出少句聲好

最好唔好出

出面D人抽到咁盡好驚真係輸6球 都係買$10客其他沖沖佢

Yes

1:1既時候
我係咁念力
"獌入多粒 獌入多粒...."

成也伊巴 廢也雞巴

今晚輪0:6了

垃圾利咪撚又一齊輸

今場輸少過6球都當win

Clyne, Matip, Lovren, Milner, Henderson, Wijnaldum, Lallana, Coutinho, Mane and Firmino have started together just twice this season
#LFC

李城0-1

李城真係捐人不利己

15: SUPERB defending from Sakho to cut out a ball destined for Rondon's boot. West Brom corner. #WBACRY

李城降班啦

如果真係搵學神既話

降班啦成班25仔

最好
不過聽講班25仔撐個助教坐正

22: SAKHO! Incredibly brave again from the big man to stop Rondon's certain volley with his head! #WBACRY

李城呢d垃圾恰利記就叻
一打候城就現形

一binbin打落廢中到

The @CPFC live Twitter feed sounding like a Mamadou Sakho appreciation page at the moment.

馬仔今場暫時無咁sharp

Zlatan Ibrahimovic: "You have the TV, you can see the images. I jump up and jump high and Mings jumps into my elbow."

李城依球

27: Sakho with a vital interception to stop Rondon getting free in the box! #WBACRY

個龍定少少應該救到

華dee死25

撚樣黎

沙鳩停左半年冇踢, 個態咁快返黎

紀律唔好就棄用
戰犯就場場正選
公平咩

西布朗Evans爆頭

廢奴兩樣都有咪又係場埸打足90min

皇者對鏝果場幾時會補踢？

未出

又出發去睇西波了

係鐘意用LULU瘋狂俾人爆過漏頂呀吹咩

仲記得爆炸狗開鳩肘批殘仔
獌狗

Zaha

李城

希望曼聯唔好買返佢啦

Rashford martial lingard 米希達恩
邊有位俾佢

水晶宮個龍

連格同華舒福邊夠沙夏勁

lingard就賣啦我諗
拉舒魔狗都好似唔多鍾意用

Mahrez's goal is his first from open play in the Premier League this season.

馬列斯都入埋

The referee in the Swansea v Burnley game gave Burnley a penalty for a handball.

By Sam Vokes.

Who plays for Burnley.

英超球證

Confirmed #LFC starting XI to face @Arsenal: Mignolet, Clyne, Matip, Klavan, Milner, Wijnaldum, Can, Lallana, Coutinho, Mane, Firmino.

Confirmed #LFC substitutes v @Arsenal: Karius, Moreno, Alexander-Arnold, Lovren, Lucas, Origi, Woodburn.

can廢奴
allin痾

比人789了

又豬

出豬腦,黑b
冇山狗

有屌簡條垃圾輸撚硬

又屌can

住烏入小過三粒抽一個利狗幫佢含

推跌球證

希望屌can大戰有加乘

山狗後備

Arsenal starting XI: Čech, Bellerín, Mustafi, Koscielny, Monreal, Coquelin, Xhaka, Oxlade-Chamberlain, Iwobi, Welbeck, Giroud. #AFC

比人頂死

Mesut Özil misses the game vs. Liverpool through illness. Alexis Sanchez starts on the bench.

呢期山狗同廢奴有得揮

左路放題都似

轟炸

有得睇Matip+klavan

Townsend

唐辛

唔入既話會唔會比賓迪基打

其實好中意呢個組合

Olivier Giroud has scored five goals in his last seven Premier League appearances against Liverpool, including three in his last two at Anfield.

The only Arsenal player in Premier League history with more Premier League goals versus Liverpool than Olivier Giroud (5) is Thierry Henry (8). Andrey Arshavin has five alongside Giroud.

One two three four
Thank you very much

Molamola

修頓個dini又入

李城輕鬆護級

李城班25

成班25

莎士比亞又贏

四大悲劇

klavan 同lucas好似猜贏出咁好撚慘

阿記讓你半隊都夠數你垃圾利六粒啦

上定潛艇一陣做六弟就要深潛了

雞湯反杯

雞湯李城精宮一齊贏

雞湯個新教練真係有d料

Sakho with 2 clean sheets in 2 games for Palace now

remember when sakho would always do the shadiest shit you've ever seen and manage to keep the ball every time

佢跟左肥安好耐

Yes
由車仔個陣
跟去皇,psg
上季好似做左半年Derby領隊
比人炒左又跟返肥安去拜仁

沙高又贏 廢中又豬

場波3:4

求手機link

出Can 頂住烏，希望佢生性

有冇sopcast/acestream link

Arsene Wenger: “We’re going with Giroud and Welbeck up front because we will need to be a bit more direct and strong in the air.”

雲加都識咁諗

耶子好撚慘 咁早對哂我地

送左一分比佢地啦

Damien Comolli on duty with the French media today at Anfield.

其他隊攞3分

同求

Happy有冇開台

巴打們 有link 嗎

Mamadou Sakho
Starts for @CPFC: 2
Games won: 2
Clean sheets: 2

@LFC in 2017
Games: 7
Clean sheets: 1

Bloodzeed
[url]acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7[/url]

Sakho

MAC撚求SOP LINK

又打J

我記得歐國杯決賽又係咁 Eder 手球吹左高斯尼

MAC撚自己搵

257766

高登會員編號

係咪之前個個？

點解一定要 433

因對強隊

THX

試試

有無人可提供手機link

lm

唱到亂哂

THX巴打

重裝左sopcast搵唔返

有無happyjai link

個cam angle 真係好閪

去返高登search啦

覺得幾好

Happy哥

屌簡真係好on9

Happy有開？

一下反擊打到入禁區

雲加知道點贏我利 mo la mo la

米拿用右腳斬波有幾多次係比人block左

阿留力都應該贏到

係時侯發功啦利之前輸果d算巨人殺手上呀

輕鬆炒到利落六弟

求link

嘩屌

岩岩開到電視，打成點

一有波就向文尼方向傳

傻既都知啦屌

古仔比人爆頭

有

利贏到我自拍自含

塊靚面

高基連

鐵筒加反擊

好靜

1：0

1:0

廢奴

廢尻奴差啲冇

F11

未來人

又係f11

前排廢到岩岩以為佢會炒

反費明奴又輸

爺爺

費奴

你地快咁多

🤘🤘🤘🤘

雲爺爺會否被炒

仲以為飛機

阿仙奴殺手

希望大家完場先j

啱啱轉緊link 一返嚟就入

諗住佢甩完就冇

有無手機link

我入波

米仔開出黎 傳幾腳就入

不了，去巴塞

完全你問題

廢奴咁都要控一腳

我冇事

如果唔係-6費奴拎到個波

就垃圾利贏啦咩

古仔漏得靚

我覺得d shot 遠左

goal明奴

係時候要屌

劇本啦 唉

明奴入兩球
之後比人cup
又劇本

山齊士

如果雲爺爺肯泊巴士
利連射門機會都唔會有

以為佢會炒

差D甩

咩區

今年不嬲咁，個cam set上左一層

山狗 偷笑

做咩唔出山狗

影山狗😂

山狗

山狗笑

山齊士陰陰嘴笑

鋤強扶弱

山狗笑笑口

山狗係後備席一臉唔care

但頭先睇曼聯唔覺

屌住

隻屎眼feel到明奴係後面黎緊

其實甩左，好爭唔遠

2比8

好似預左咁

留力周中熱血出局

球場問題 個個場唔同

山狗都唔出自殺式被炒

淨係利主場係咁好似係

Yes...遠距cam，我覺得幾好 夠wide

手機link

成日睇到有啲暈
可能有垃圾利加成啦

好有打fifa feel 一樣咁遠

唔出大腿想贏巨人殺手， 一陣又好似上場懶入局太慢

Feel到老母今日會累街坊
控兩三下都唔知自己想點

咪係 控成咁

留意到入球由米神起動

無人現位咪唔知想點

發覺高普冷靜左

唔敢慶祝住

跑死lalala夠勤力追波

今季收歛咗好多

教得耐左自然都知利咩事

兩個都後腳唔中波

古呢球禁得靚

MATIP

馬貼

Matip

Mane呢

屌！Acestream 頭先 load 唔到

控左佢好撚過

明奴今場唔差

屌打阿狗😎

左路讓左比廢奴
古仔入返中路

血台順到痴線喎

原來Iwobi都幾大隻

屌簡都唔差

米拿有邊下波係出到

但D動作好hehe

好順喎

你好似唔記得利係唔贊得

老母同屌簡真係

呢條友贊唔讚都貢垃圾啦

20分鐘咋有排捱

兩閘D助攻能力再好D既話就好喇

米子超必

哇屌張伯倫

但呢20mins真係打得好嘛

空氣手鎚

唔領先3，4球都唔敢出升龍拳

球球扣兩下省鳩對面

無打到人個頭咪算

差啲hi到手背打返入自己龍

豬腦無暈低都算係咁

can

黑b

屌你俾啲信心我地米神

件垃圾

頂番後都有

yes我米放過佢

張伯倫唔差wo

Can快賣啦

屌你老尾下季山狗過黎一齊逼搶啦

其實雲加都算係咁
夠疆轉陣打燒味

爭d

can亂鳩咁黎

聖奴列

米拿好似成日走甩佢

豬腦踢正選點會有好表現

一早要出卡拉雲啦

邊有可能 分分鐘過埋鈀

岩用呀
有波底又迫得
又快又勤力

越少少

出神鋒玩燒味，等睇米神變屌米

20分鐘後比人屌打
2:8準備

再出lulu真係比人頂死

之前標失幾次波,俾人屌到反晒皮

2角
儲夠5個就至少換到一個入波

山齊士咁開心

古

岩岩已經屌左一下

唔入多2球 遲早出事

山狗開心到

山狗笑得咁撚開心

佢都係香港人 睇人仆街最開心

山9真係好開心

唔出佢豬波喎
山狗不嬲自我中心

山狗😎

利撚讚一讚張伯倫
立即開on9角球

熱身?

老實講成條防線都垃圾

山狗當自己明星

山狗熱身

山狗熱身,要俾人反CUP了

雲加唔俾山狗係後備席笑 迫佢熱身

其實點解唔出 係咪雲爺爺戰術黎

老母

隊波搏到

咪傻啦 1人之力

老母hold波幾勁

山狗係咪笑鳩雲狗唔出佢

留力歐聯？

古仔差d

r聯

坦克車

can...

屌簡真係碌柒咁

出左局啦 5:1

講波佬話佢賽前訓練都唔舒服無練足

古獨奴

佢同後備上既朗月巴一樣危險，點可以睇小

冇人配合到我LA

Olivier Giroud has scored five goals in his last seven Premier League appearances against Liverpool, including three in his last two at Anfield.

古開始上力

CAN

豬腦好似有傷

前幾頁先有人話can好左，can即時證明比大家睇佢此終如一

la子

食咩藥

老母連哥斯尼都贏

古仔塊面😞

Close down好屈

古俾人BLOCK左幾多次

can't

老母身位

Koke連使乜9

對強隊既利真係另一隊波黎
搏到

If nobody can, Emre can.

條友好撚矛

岩岩卡叔出波我以為軒隊黎

純防中係咁打㗎啦

對上一次角球入波係邊個領隊教果陣

la

屌咁都無犯規

死予狗

球球都係佢甩

高基連終於有牌

高普

咁都冇

老母真心勁

啦子痴 q左線呀

拉衫ON99

La子好生猛

對水晶宮入兩球
Lucas FA CUP

終於黃

99連動作好細

佢昏迷左幾耐

一月Lucas入個球

睇到阿狗前場班後備 心態好差

can好醫院波

對上一球係學神時代基加高斯入

一場波 馬貼+老虎一人一球

屌簡開FK好似無人知佢想點咁

古食佢嗰腳冇牌而家比咪算遲

廢簡妹夠未

得黑帝似返個人

除左聯賽之外,其餘時間都係昏迷
聯賽好似好多場都冇入過

其實都入過好多啦

學神

古仔損左塊面

train完之後d傳波快左 但can都係妹下妹下

屌簡真係唔好拎住波做防中既話
算係咁

la子好撚7勁

Can ok la

Can

不了 不了

can係咁仆到成身都泥

求其搵個人都得啦

睇到can就想笑

要佢鬥撞佢都唔掂就食得屎

個頭都係唔亂

一般

終於有拼勁

假架

2：0

文尼

2-0

Mane!!

又2:0劇本lu

唉

mane

廢尻奴靚傳

諗唔到有第二個防中gel頭有can子一半咁叻

劇本

靚組織

你地咁快

f11

又幾靚WO衰鬼

輕鬆😂

阿妓D後防俾人玩到透

goal古文明

f11對強隊復活

MANE

軒隊>can無論hel頭定足球

掉翻轉既話廢尻奴一定射中cech

靚到

喂喂喂屌你老母費明奴好廢呀

肺癆竟然唔獨食

Yes 雲爺爺一陣反cup仲輕鬆

屌左廢奴幾個月終於有收成了

M19 assist F11
F11 assist M19

差古ja入埋3比0 收貨

好輕鬆

雙核

點解對強隊咁撚勁

F11 1goal1assist
Mane 1goal1assist

射得靚到

feel到就派膠

3:0就收貨

劇本開始了
2:8

下半場

基佬x2
山狗x2
完

好廢呀屌你老母 唔好再廢啲

l4:3般予

Mané

雲加既然都走啦
玩衰你隊西波先

山狗完全唔care了

Mane bb

已經冇人阻止到啦子既軌跡

垃圾鳩

真係咁睇 利打open game真係好勁
但一要爆破 la廢老母都冇撚用

由佢罰停賽果陣已經放棄左

屌傳波立體左咁多既感動

所以下年要買正牌前鋒

最後一腳

最後傳左球鳩波出黎

米神

要有空間打身後波

好喜歡米神

米聽到我地講野, KO黑碧

上半季有用

打李城夠open play

La 文 老母

老母+啦好好丁

任play

古差啲

頭先第一球笑笑口都知啦

今場阿條防線好鳩

究竟幾時先可以唔洗再做羅賓漢

屌鳩超呻乜撚吟呀

好難射

First touch咁撚靚

已經控得好好

TOP6除左某隊之外邊隊會泊大巴呀

LA今日好messi feel

吊

呢球無計，控到起到腳都算係咁

文尼第一個慶祝動作係廢奴做開個個第二個動作先指天

古已經拎得好靚

有點似s7，但finishing

古文明

無得校角度了

上哂力
遇人過人

奧巴美揚

唔係咁多個so7

呢件哂機會王黎

買到先算

Mane真係好撚勁

話說fifa career mode買左佢過黎
好撚正

唔係

破大巴冇用
伊巴 利雲 哥達果d 先得

有逼搶話知你跛既高普都會用

無前四人地都唔會黎

雲加個樣驚到震

一早卡叔馬貼啦

古可唔可以唔好再射龜啊

so7回家

我覺得未踢非國盃之前仲勁

如果贏mom la子

有乜好驚

最大問題
依家 第6名開外的 隊隊都 塞巴士 將個中場比你舞

睇來daddy終於知道阿狗式鳩差波係唔work

快刀斬亂麻先有料到

雲加

雲爺爺冇眼睇

下半場輕鬆反杯啦

Chur左大半季都仲係咁勁

到底修咸頓右路勁啲定巴西左路勁啲

所以買伊朗仔搏下好過啦

費奴1G1A半場

係咁影住山狗

奧巴馬揚日日發皇馬夢，唔會so利啦

咁搞法要出山狗

你想高普比人屌死啊
簽啲不知名人

佢今場d表情入晒魔咁

對面唔要控球就會變返鳩差

雲加 唔出山狗 係咪想扮廢隊
但扮得唔似

廢奴鳩左十幾場，依家先打返場正常，有冇好吹奏

原來我利打多一場

so7 走都唔淪到利啦

雲加心聲

係咁影爺爺影山狗

雲爺爺

鍠：佢唔夠靚仔 不了

對弱隊特別鳩

古仔

下半場就換人反cup

其實見到都覺得好慘
退休啦唔好再比人鬧啦 讓返個第四出黎算啦

對弱隊個個都鳩啦

Matip, 卡叔，m7係咁長傳，目的唔係第一點，而係湧上去迫對面第一點攞得唔好我地拎第2點

求高清lin 睇左半場flash

buy山狗啦屌

講左好耐
放個波比人攻
就算係第二球都係打反擊入

睇自己粒lin最高清

領先兩球好危險起碼贏4粒先安心

人地打少場聖人 坐穩第四

阿利年年都係大家互送3分

klopp 費奴又然

4:4

山狗 禾狗 豬腦 一然一粒

希望呢場可以打返起廢奴
前六得垃圾利一隊冇人入十幾粒carry

山狗：
你睇下嗰個 你睇下哩個

係呀鳩左十幾場都聯賽9g7a
你咪繼續屌佢垃圾囉

李城上場都係咁打 lulu放題

波追人

雲爺爺好sad

文尼好似12球
費明奴10球

2:0半場最易出事

真

廢奴比高普屌完屎忽真係返晒黎

講就易姐 邊有人想讓個波白白交比人

場波未完真係唔敢笑雲爺爺

咁多場先10球 廢到

lulu同路過有咩分別姐屌~

次次都反杯都唔知瞓唔瞓好

因為拆散左入波點你可以睇下利前場都入幾多波，打死一個就死啦， btw副隊都有6粒。。。。。12碼刷返黎

斬腳指避沙蟲

買左阿2:3反cup未

梳,艾沙雲唔係度

高普話夏天要買6個人

究竟今次會唔會半場放電比人反殺呢

交個波比人既前提係要有當年車仔d 痴線防守
而家中堅同龍都仲係隨時有機會派膠
can 又成日散步
比你都唔敢啦

點睇迷奴反奴從來唔會正面交鋒
邊面勢好就突個頭出黎

上場出lulu真係做乜尻⋯⋯華迪爆佢無難度

典解anfield main stand第二行半場個陣可以次次空哂

呢個真
首循環唔係無眼睇

真係要買前鋒
但全能型又肯黎真係唔多

佢都唔係打中堅
廢中問題

呃我唔到，呢隊一定唔係我識既利

行申 真利

典解第二行半場會空哂

咩手勢黎

做乜撚野
champs搞到好似job done咁
仲有半場呀屌你老母

賓迪基就係失敗列子

Champs係咩黎

今朝有酒今朝醉啦

林拔

bar

其實算少啦 不過叫做前場幾個大家平均囉
季初仲可以話1個冇態都有第個入球點
咁事實反映左一個9就大家一齊9

廢奴已經一射一助攻

第二球贏米拿

香港bar
成班名宿同官方球迷會搞緊睇波party

差D唔記得依個人有黎過

邊度空 🔍🔍🔍

Main stand
次次主場半場個陣都可以空哂
去廁所都唔會成行一齊走哂啦

一陣又比人反cup

卡路爾

明明佢地成日J 3:3

我有fd同名宿睇波 琴日又有打名宿賽
利申：非利 不過撐利收鳩雲加皮

利其實試過好多次領先兩球柒返轉頭

不要再說了

般茅

佢好波啊，遠射施治撲到勁，近射個腳好連貫，控完貼腳射到係99分差一分係入唔到

換山狗了

開始輕敵 之後半場開波先一粒

molamola

巴塞個正前好似唔錯 s字頭果個
開路造波入波樣樣掂

Feel到比人反cap

就反cup

強隊唔怕
弱隊先驚

山狗吊

山狗黎反cup

留力就留得徹底d啦

般尼茅夫4-3利

山狗換左邊個🤔

鳩基連

已經差d